住港智利youtuber想眾籌搞個香港智利connect集會

岩岩開完直播幫我地做英文文宣

Icon係香港 背景掛埋佢自己整既香港旗

居然得一萬一subscriber?! 大家一齊懲罰下佢

推

呢個可以參加?

但係其他大部份智利人係點既先？

推
現場聽過佢唱榮光
謝謝智利義士

我覺得可以開個post介紹下智利而家情況點
我淨係知撤消加價加埋總統道歉
示威仲未停

其實黎緊中美會係智利會面，智利呢條線係咪要研究下

其實佢可以去攬炒國際連結集會上台講野

香港人有集會自由 得五毛狗 網軍打手先會阻止人出席

集會都要眾籌？

黑紫荊已經係水革嘅象徵旗

唱得好過本地人

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

我意思係美國會點睇我哋?
不過應該唔會好似加泰隆尼亞

一陣連登又大戰

支持

美國理撚得你搞乜集會咩 總之你係反共 火燒支那後欄就得啦

智利connected

呢個YouTuber好正㗎

佢成日會直播啲live，之後用英文做講解比啲外國人知道發生緊咩事。

推過好多次

佢原本個channel 有三萬幾sub

無啦啦比youtube ban咗

依個係新channel黎

智利仔

呢個集會係一場贏咗冇得分，輸咗死全家嘅賭局

叫佢簡介智利背景？

佢咁幫我地，出於道義都應該幫翻佢

屌 有聲

攞唔攞到連登不反㗎

智利似搞緊革命,
ultimate goal 是整頓國家
因為真是民不聊生

幫班閪人諗埋集會內容啦 淨係屌柒年年加價 又唔做野 逼害香港市民
咁樣肯定唔會得罪美帝同共產黨啦

時代革命 又中

呢個唔錯唔錯
Solomon retweet 聽學界解釋講由香港引領全球革命之地 多過雲黨柒到爆嘅Resist Beijing

搞智利集會唔會嘈，但人數如果多過加泰好多可能會

法輪功句天滅中共 全黨死清光聽左百鳩幾次 都未聽過乜撚野驅逐共黨 搞句口號面要折衷 我屌你老母啦陳云根

push

呢個要去，智利人抗爭係為左反抗離地無能嘅政府，唔係搞獨立呢啲高爭議嘅嘢

而且侵侵同維尼下個月會喺智利見面，試想像智利人喺當地幫我地舉fight for freedom stand with Hong Kong 會係咩畫面

同支那扯上關係既野 即係引火自焚 要智利佬快d醒

要幾錢先又唔post

唔緊要啦 啊劉生柒ONLY

智利仔沒咩渠道驚佢洗錢唔化算

佢一個人搞真係會好頭痕

有你搞會去

搵攪炒巴幫手啦

攬

有人搞 就有人去，加油

LIVE緊智利同香港既警暴, 佢地D軍警都好顛

點解要冒呢個險
有冇諗過美國會點睇我哋
萬一人權法過唔到咁點算
話我自私都好 其他地方嘅嘢關我地咩事
唔好節外生枝

樓下有冇補充

屈智利人撐中共

洗唔洗問左Solomon先

112 個集會叫佢講下智利情況？

要推上熱門

推，佢每次講lihkg都好辛苦

123

大叔唔小心Loop左十幾次

12233

智利仔!

一定要搞

Push

香港自己都未理好 走去仆住幫人哋搞集會

有冇咩網可以知道而家智利發生緊咩事?

屌你老母

淨係因為智利仔都應該搞
佢超有心次次都即時英文live香港情況畀全世界睇

124688

6637373882

Gchi

智利仔琴日up左段片講發生咩事
你要即時就要喺twitter搵下

睇下眾籌做乜，我唔建議太多眾籌，因為錢真係要集中火力用。

終於出現！

智利 新疆呢啲一向都讚成嫁喎
又要搵野黎嘈

班撚人又上水了

5758、7、“*7、7；

啱啱先Block柒左佢

唔明點解集會要眾籌

佢應該打算自己搞
如果有搞手就唔洗佢煩

搞集會係要錢架d野 憑空變出黎？

睇左好多晚智利仔，次次開足幾條channel跟足香港手足，開台幾千人睇幫手用英文掃射班狗閪黑警，connect 左超多外國人，一定支持！

要推上熱門
推到有搞手

Support!!

我會入紙比cctai申請不反對通知書

佢之前有開live講智利

香港自己都未搞得掂 咪理智利啦

真,
睇佢真播知佢好撐 hk

我覺得要搞咗新彊先

全部都要

佢舊acc無事啦

新疆要搞先

新疆
跟住智利
同佢保持聯絡

要問下碎步哥先得...
一陣鎖羅門唔鐘意，我地又變晒鬼變晒智利狗

推左先

呢個為香港人出左咁多力梗係要撐啦

屌碎步就算吧啦，唔洗問，覺得啱就去！

ok

智利仔要推
live有英文

支持 可以點搞？
來一次 solidarity with chile 集會？

唔知有冇可能叫佢入黎連登傾

推 會課金同集會

奴性有無咁重 唔係激嬲共產黨 就一味美帝爸爸

今次趁APEC搞仲可以一次得罪晒共產黨同美國
但始終唔知果邊局勢點變 等到APEC下個月中可能有d耐
不過就食正中美元首應該同場

佢真係勁有心。。

佢而家LIVE緊, 可以直接問佢

反加撚表示驚老美

連登仔 : 去智利狗集會係冇國際政治常識

加泰我唔撐，

因為我撐智利

要推上熱門
推到有搞手
全世界一齊反抗威權迎接黎明

搞呀

推 搵VL問下

問準solomon未

想cap 水

佢眾籌應該打算如果冇人搞得自己搞
有搞手就唔洗佢煩

btw個Topic真係起得有啲衰

其實反共方面都有野可以connect下，智利好多資源近年都俾共匪d國企收購左

淨係警暴軍暴反抗極權已經可以

本身人地個示威主題反政府neoliberal、財富不均同官員貪污

警暴軍暴要在意，但長期好老實幫唔倒佢地

Show 下Support 都好
Catalonia 我們都幫唔到啲乜
作為追求普世價值嘅世界公民有責任去支持
Btw我哋嗰個政府咪一鳩樣

Btw,有人post左果邊d黑警片：

快搞
有個local智利仔可以connect
又死左15個人
點可以唔理

P

智利仔 撐！！！

香港好似冇乜新聞講智利示威嗁背景，佢想搞集會嘅話最好整條片簡介下智利嘅情況

唔知Solomon批唔批准？

推，connect最勇武嘅智利

樓主可唔可以放條片既title上黎
我開唔到條link

大家遇到困難差唔多，有共鳴！

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

呢個真

時代革命

push
佢識廣東話

死咗好多示威者

點解我地唱美國國歌
因為美國代表民主自由
而加泰人唱榮光除左感謝香港
仲有係我地已經代表為民主抗爭
我地應該盡快攪支持其他國家民主集會
黎巴嫩智利玻利維亞印尼
每個國家攪一次
強化我地形象

叫人STAND WITH HK
但係其他國家出事又唔想知唔想理
你咁對人人地都可以咁對你
正一支那種

Support

雖然撒得比香港快
但佢哋積怨一樣好重

撒回已經唔夠

死左好多人

推爆佢！

人哋有冇幫香港搞過集會呀咁？